覺唔覺爐石有好多玩家好低質素

對面有小小優勢 或者叫糊嗰陣 就會係咁用表情語音嘲諷你 特別係泡菜撚 你贏左佢 佢又會加你朋友跟住係咁打野鬧你 有時想輕輕鬆鬆玩場爐石都搞到好鬼炆 有冇人同意

按頭像可以mute, 不過有d on9 會add fd 打一堆唔知講咩春既韓文

通常比人串完反勝到都會唔殺佢

會串到佢忍唔住投降

我覺得係態度問題 就算係mute左 但對面心態始終係差

通常唔係嬴緊就開始BM既都會輸返轉頭 即刻BM到佢投為止

任何卡Game都係咁, 見唔夠打或者贏硬就特登拖時間
一係spam d "GG"之類既字

其實我好唔鐘意咁 lol又係咁 係都要搞到大家燥曬 我真係想開開心心玩場遊戲 識下朋友咁姐

我玩美服好少發生呢d
都好少人bm

呢個係玩家嘅權利

亞服真係好多呢啲
無計 唯有mute咗佢/自己投降玩過場囉

所以佢地真係濫用左 不過可能人類本身就係咁

亞服多低質人係咁

你太在意先會燥 你唔想見到咪靜佢音 唔知有咩好嬲

其實爐石做得好好喎
你可以一開始就靜音
加朋友你又唔一定要受

我試過我輸左 之後個韓仔加我好友 之後一齊用英文傾計 幾NICE

次次泡菜仔就贏都會係咁bm

低rank特別多依d低質玩家
上到傳就好少

係好多，有優勢時就串到碌柒咁，一劣勢返就聲都唔敢出 如果覺得影響心情就mute 鬼佢地算

咁你係廢 輸左wo
見到你嬲到要開post 我真係好開心

我都係玩美服，真係清泉嚟，絕少發生樓主講嘅情況，轉服啦

玩射爐石多就知韓狗真係狗黎

而且美服卡組又多變化

即係咁 如果對面俾句 very impressive 你就可以 tilt 到你嘅話 睇嚟你都唔應該再玩卡game

不過爐石依啲垃圾game都係留俾垃圾泡狗玩算啦